美股咁跌法，日元咪有排升

各位點睇